(突發)仇栩欣被襲擊

又打靚女

又俾人抽

巴打要組團保護仇BB開街站

push

北角

北角砲台山手足

福建幫?

又黎 屌你老母民建聯

建制話驚俾人打 結果俾人打嘅都係非建制

頭條食撚屎

民建聯 ： 選舉唔公平

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

[i][u]
⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園
[/u

好多區力挑建制區議員都畀人襲擊。

港共鄉黑

仲有邊區

琴日美國佬斬人 美國啲差佬都唔會咁樣咁人哋個地下
香港啲真係離曬譜

連登仔幫仇小姐獅鳥

Who

點解得27個回覆都上到熱門
好多人正評？

點解仇小姐成日比人打啲員工可唔可以保護好佢

邊到有員工架好多時都係得佢一個開站

佢地襲擊我地一個，我地私鳥翻佢十個。睇下仲夠唔夠膽襲擊咯。

屌 又搞女仔

吓...冇義工幫手？
女仔仲要靚女自己擺站好危險

呢幾張圖唔係上次出過咩?

啊！！！

觀塘 梁凱晴

區選素人實在唔係咁易招義工靚女都係咁話

對家打我地嘅人，仲要借我地過橋話選舉乜乜乜，要求押後

北角深藍到仆街 有撚義工咩

又搞佢

係咪要有人去保護d候選人呢

影到邊個打佢幫我獅鳥

好撚嬲呀

要成立睇水隊

專揀女手足

仲有西貢 位巴打

又黎
第2個了

觀月 梁凱晴
城市花園 仇栩欣

專搞非建制後生女候選人

有冇人可以組隊睇住佢地

推

無人理，個個做裝修佬

成日恰女仔

你咪試下落區走返轉囉咁撚多嗲

佢地襲擊我地一個，我地私鳥翻佢十個。睇下仲夠唔夠膽襲擊咯。最緊要閃得快！

死藍屍把死人口屌人暴力，對住佢地就冇民主自由
然後自己就濫用暴力打壓異見

又俾人打
梁凱晴會唔會又俾人覆卓

好慘

舊圖

今次唔止摧建幫，仲要出動復仇者保護阿欣！

連登仔唔好個個掛住做偵探、吹下雞做下助選團，保護番為香港人做野既手足啦！

咁你又睇

建制俾人言語傷害
非建製俾人物理傷害

冇錯 雖然兄弟爬山
但係靈探隊係做乜鳩

所以冷處理對家戇鳩嘢好重要

咩員工？

唔撚 DQ 人, 就不停搵人打鳩D 參選人. 呢個打靶政腐

真係屌你老母專揀女嘅嚟打

有片

北角撚，想做義工保護佢

又打仇bb

Block

手足唔會咁講嘢 唔好亂認

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

試下pm佢

相信好快建制班仆街會出黎講為左十一月選舉人士既安全要求推遲或取消。
呢招好撚絕，打對家人再用埋黎做藉口

搵佢！

義工唔係保鏕

屌你又打女仔...

我做佢男朋友保護佢ok?

丑唔丑，專搞女仔

又打女仔

有片樣 必需鶳

自己區街坊麻煩得閒去保護女候選人

早排觀塘已經傷左個

又搞靚女

乜q嘢叫呃眼球？吸精瓶？

ChiNa人？

好叻呀 點判斷 想學

觀塘月華打到入廠。

佢用呃眼球就知咩人啦

佢就係想CUT區選。

又比人打

唔止女候選人
男嘅都有生命危險
各位候選人擺街站真係要小心啲
特別選鄉黑嗰啲區出街都搵多個人一齊

上連登扮都唔扮下 佢真係唔想收錢

打人嗰位真係好pk, 見過仇小姐真人算細粒, 嗰位廢老依然打完再打, 試問如果仇小姐係自己個女, 仲會唔會忍心打

?

黑警又唔做野，做野又做錯野

區選OR cBird？
你以為有得揀

揀區選然後DQ，然後不利區就封站，部份取消，唔見票箱，然後點票停電

女仔真係要揾人保護住
最好大家幾個人一組
唔好落單

今朝見到佢派傳單 得自己一個

Push

參選人要注意人身安全，選舉前會陸續有黎

佢都係想出名啫, 炮台山話大唔大如果佢係呢頭居民應該好易認到

咁靚都搵唔到男仔保護 一齊開站

起底組麻煩做野

佢有男朋友了
但男朋友同義工都好難每日陪住一齊開街站

保護佢啊

希望北角人保護佢，佢好勇敢

屌

我之前做過義工
但依家返學忙冇去幫手阿欣好有骨氣，寧願辛苦啲自己做都唔比隔離政黨插手，真獨立民主派

五毛 已block

幾時打返啲建制狗呀 睇下邊個驚啲

長期招人！！！你路過見到佢都可以去請纓架

仲有佢老婆

old news?

希望仇小姐冇大礙

事實上係我哋打1個
佢哋打返我哋10個
鶳完一隻的士狗
連續2日都有社區主任俾藍絲打

又比人搞

點解成條街食花生

冇人陪同隔離陳嘉佑係黨鐵站出面開有冇得諗

唔歸邊 欣賞

肯定又係 popo 喬裝啦 ! 點解擺街站，唔附近伏定一班護花使者呀?

成條街無一個人幫手。。

都要私了左先
再保護社區主任

哩啲圖係8月嘅事

同爆眼少女事件同日發生

上次北角已經無故被拉

認撚住佢

會唔會係班福建佬

聽日18區清清啲淤血佢

因為贏面大。

不如組隊保護下，不過可以唔叫保護，叫支持

FB已有片
廢老兩公婆

會唔會去左東區/律敦治, 如果係嘅話有無手足會一齊去

欣欣豬

神獸

屌你老母 打女神 !!

又搞女仔

diu

北角通緝令

//因仇患有哮喘，被捕時一度出現呼吸困難，即場表示：「唞唔到氣呀！」其後警員曾問她是否議員，認為警方似乎是擔心拘捕了知名人士。//

DKLM, 仇小姐有哮喘班黑警都照樣將佢大力壓落地兼且大力拉扯, 萬一出左事試問班黑警孭唔孭得起?

痴線

今晚被人打呀

仲話選舉對佢地唔公平

真係幾靚

喂屌係咪真係咁戇鳩呀啲藍屍
你話嗰啲何俊仁俾人襲擊咪叫佢癡多塊膠布咪算囉
次次都襲擊靚女佢哋真係唔識個喎

就如黑驚話驚狗仔女被校園欺凌 結果相反
賊喊捉賊

的確係

打女仔既一定係個無撚用既男人

下次搵人幫佢
擺街站一定要有街坊幫手

連登自組義工隊 保護仇小姐

建制就真係失曬控

文宣組貼到佢通街都係

俾人打中後腦,開頭無事,之後返到屋企暈暈地,跟住call白車入廠

下次落去睇住佢算 不過唔知佢幾時擺

又打女人，好好打呀

睇過IG相真心覺得高質

佢唔接受我follow

唔反抗正常係唔可以打犯
不過黑警係狗，唔可以用正常標準

原來已經private左?

當仇栩欣指已將過程拍下，施襲男子再警告：「下次會戴埋口罩再嚟打你」。仇栩欣稱事後感到頭暈及作嘔，在街坊協助收拾街站後到醫院求醫。

祈求神獸顯靈

屌
前幾日觀塘，今日又北角
唔好再比獻世派扮慘，
用怕比人襲擊嘅藉口停區選呀

你地建制出人我地就報仇
完

又恰o靚妹

有冇男義工可以幫手睇場

呢隻嘢近來神隱咗

咁L仆街!？

點解附近永遠都無人幫手
香港大部分人都好撚廢

有片

起底！

被圈養成 貪心怕事

屌 快啲起個藍屍底

條女好正

聽日18區，要搞搞佢

好撚仆街

逼連登仔護花

個女人又係廣東話講唔正

有冇人聽到係福建口音

仇栩欣咩都冇做過打佢做乜鳩

揾人起底啦

More

專搞女人 CLS

嬲

專搞我哋啲BB

因為個廢老攞左單張之後扔落地, 阿欣只係要佢拾起紙碎, 個廢老就發難打佢

城市花園唔嬲多中產福建幫

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

起底

who?

C 了 ??

正苦可以押後選舉 而且唔洗引用緊急法

dklm
打親都係靚女...

死藍屍大叔落地獄啦屌你老母

起底，必須私了，禍必及全家

前幾日梁凱晴又係俾人打

今早宣布參選區議會觀塘月華選區，民主派地區團體「觀塘願景」召集人梁凱晴，報稱昨晚近 8 時，在觀塘月華街附近派傳單期間遇襲，被一名男子用硬物擊中後腦，要送院治理和進一步檢查。

一個都不能少

禍必及全家 呢兩條仆街

洗唔洗將個夢境通知受害人？

做個良好公民啦

起底組 please

呢個有埋游蕙禎

石丸佢好似有埋鄺葆賢、黃子悅，成個社運大雜燴咁
同埋佢擺明HEHE黎

又畀人打

起底 神獸

POPO又唔做野

仇小姐又中招陰公

有潛力做女版高佬專引仇恨值

831

收皮啦冷氣軍c傻鳩

福建？

推，唔好俾五毛分左去講生日慶祝

屌你吖專打啲靚女

前線都識落單危險，區選班女候選人唔該小心啲啦，點都有人陪

起底啦

搵到打佢嗰個人👇🏼
會展 IT Department Head

佢下次都唔駛戴口罩

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

講左咁耐
有十個咩
睇過？

我要貼身保護仇小姐

佢真係好硬淨諗番起其實唔少義士同佢差唔多年紀